鐵路工會：部分列車已被焚燒至無法修復

鐵路工會聯合會主席林偉強在本台節目表示，近日有人向車站及路軌投擲汽油彈，暴力是「超乎程度」地升級，部分被焚燒的列車已不能再修復，強調以火攻擊鐵路系統相當危險，有可能造成大量傷亡。林偉強又指，有港鐵員工到車站處理事故，或到大學站視察被困列車時，都受到恐嚇。

本身是輕鐵車長的工會副主席譚建釗表示，有車長試過在停車埋站時，被人用鐵鎚及石塊擲向車頭玻璃，現時港鐵已安排每班輕鐵列車有兩名車長，協助視察路面情況，及在有需要時檢走路軌上的阻礙物。

長知識了

nice

大陸車用紙做？

模型

有無架車張圖欣賞下

幾錢一列？
點同股東交待？好嬲
咁大公司保安做到咁差
俾人話入就入

由你出賣香港人嗰一日

已經係抵撚死，陸續有黎。

訓咗冇睇，地鐵出軌交報告未？

唔出奇
東鐵英國車一早已經過哂設計壽命
係黨鐵夾硬要批老爺車黎行
不過批車最慘 晨早應該入博物館安老
依家比黨鐵咁搞法

到現時為止 燒親嘅都係英國車
一架支那閪車都未燒過

成績表

鐵路工會聯合會 = 工聯會

又想襯機換支那車

工聯會壟斷所有工會，要搵人搞搞佢

咁又幾好質素喎，過晒壽命都舒適過支那車卡

一架火車有好多卡，但駕駛室就得頭尾兩個
如果啲死暴徒攻擊駕駛室既話就會連車都無得用
支持警察嚴厲執法

關我撚事,又唔係我錢,年年加價加到咁又偷埋咁多油水,仲有排你嘔番出黎

抵死 泡菜車又未行到 英國車又過晒壽命 我真係恭喜你

冇人先燒 有咩危險

呢個工會是不是工聯會的先

呢件事發生响 3月
到而家都未有合理交代
工會唔知出咗聲未呢？

我淨係知而家全港二噁英

清算香港鐵路

向鐵路小組致敬

金鐘廢鐵

都城嘉慕？

敵人反對的....

好多年前依批車成日壞，都搞左好耐先搞掂，一直用到依家

燒親都係僅餘既英國車，燒左就無㗎喇

見一獲打一獲

自從黨鐵變左popo專用已經燒哂都唔可惜

係呀，燒到d線short哂，唔著得，湯得

公佈成績

殘到癲喎清 起步慢 隔音差 載客量低 唔換唔得喇

未見過智利個架？

全線換晒大陸車就真係唔會再手軟

佢証明 列車 係可以用 火攻，可能係 無間道

無圖無真相

屌，垃圾港鐡，阻撚住我返工

入土為安

無法修復咪買過新囉屌你
做生意唔撚駛成本？
一係執柒左佢

黃頭畀黨鐵搞到咁

追究地鐵出軌
罔顧市民安全

講到架車有感受咁

光復後全廢全拆鐵路
人人全面揸車

馬鞍山綫(九鐵色係日本車) 綠色線最多

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

加價解決到既問題就唔係問題啦

關我呢啲星斗市民撚事

保安開支又會點

有次搭入新界爆到仆街
係九龍塘差啲起唔到步
成架車震晒咁慢慢行
好心佢計吓數繁忙時間出返啲新啲果款車

鐵膠係咁，當架車係人

做得好

有無話咩位比較容易報銷？

你黨鐵用黎運送班狗都相當危險 燒你黨鐵都係保障返市民安全姐

咪係 早就應該換個批新啦（咪撚用支那貨）
唔係破壞咗邊有得換
香港人 做實事 為香港服務

你班暴徒 我唔洗返工啊？
晤返工點賺錢啊？

[black]
知喇 知喇 大家識do喇[/black]

好波

乘機用支那車支那人

報捷

前線係黃

成績表： 表現不錯，要再努力

架地鐵唔出現喺嗰度咪冇事囉

CCTV 呢 ？

因為係中國制車？

推

怕咩？有保險賠，大公司仲可以傾到包埋收入損失
爆得多賠得多，又賺

等睇全線變真正地下鐵

咁keep住燒車過多一個月佢咪冇車用?到時唔使和你塞都可以罷工啦

出軌嗰陣又唔見你大大聲話人命傷亡

無晒車會唔會開唔到

你同市民講有咩用？你同坨槍果班蒙面暴徒講輕手啲嘛

What柒he say?
果然而家香港在位者都係垃圾
即係唔係想搞批鬥
點撚解啲官呀
乜鳩主席呀
只要係有公權力
都係搵一堆垃圾去做

應全面停駛
檢查清楚列車狀態
不過港豬唔怕撞列車
繼續搭
利申：831後冇再搭

721 831

WFC

仲有入錯路 撞石屎

警告你地唔準攪 OHL 暴徙

支那野掉左佢啦

林偉強食屎啦，工賊會無過好人

地鐵有好多工會，起碼5-6 個。你問吓做緊地鐵嘅員工，呢個工會分分鐘都未聽過

繼續吹

我唔係鐵膠都對英國車有感受
因為退役就換支那垃圾車

我唔知

無圖講條撚咩

冇咗，觀塘線經常撘到大陸車，引入初期蘋果踢爆過佢有石棉添

鐵路工聯會：千其唔好

jeng wor if real

咁耐都未有cctv 底la, 仲運狗殺人

人地kerry 領展幾撚快手有cctv

九龍灣車廠呢？

講壽命只係關車頭事
車身只係一個鐵箱
只要唔爛坐到人根本唔洗換

暴力是「超乎程度」地升級

之前果d都係合適既升級

黨鐵做咁多陰質野唔駛還？

平時第二朝乜事都冇喎

出軌同撞牆有報告未?

哦

啫係要繼續

利申 反暴力

官方認證

你係紅磡同紅線撞車個陣就唔驚嚇？你撞車就好平常？

不用分那應細，大部分都係工賊會

工會聯合會，簡稱工聯會

但支那新車硬係有浸除
夏天冷風唔夠風口臭到仆街
冬天直接無風焗撚到

是但啦

你見過智利燒車卡未

點解捉唔到人？咁証明係共匪破壞囉

支持在港本土研製列車

港產列車

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

而家得返5抽, 將來去哂屯馬線
繁忙時間d列車都出到好盡

黨鐵年年賺咁多，咪再買多架囉

部分列車已撞至無法出報告

有用喎

圖？

多謝手足

話時話 掟還掟 掟完上路軌要單聲 因住成車停唔切

黑警做嘅

吹

話時話鐵膠割唔割？

而且車廠而經執左笠 btw大陸車都係集中喺觀塘線

馬鞍山線都有大陸車 (兼且個樣抄日本車)

梗係好啦 英國貨
當年設計係近效式火車
2000年代比九鐵改做通勤式
車底加左唔知幾多ATO配件落去
等於將一部老爺電腦超頻

黨鐵玩到30幾歲先買新車換
依家接近40歲 行得郁已經好撚勁

手足利害

幾時有燒過火車呀 最多咪大學站嗰一架

咁出軌撞爛嗰d 修唔修復到?
出聲啦~ 出聲啦嗎

oh
nobody gives a shit

叫得火車有火係好合理
下次起晒你成條軌

吹大啲

上水有架真係比火燒嘅

又損失幾千萬 好慘

紙紮？

自己出軌個啲呢

係成架車都抄

好似青衣可以控制啲車？

我想知車長其實係咪可有可無

本來就係過期火車卡

當日有個痴線佬自焚燒到咁撚多人架車都用得

做好自己本份先好出聲啦，今年幾單出軌點計

算啦 就算我地唔燒遲早狗鐵咪又係買支那車黎換晒佢

架車零部件大部分又係用外國牌子

其實有幾多部車？消晒就冇車返工？

燒果d都係東鐵都城嘉慕車
本身都預左呢幾年會開始退役
根本就索性唔整
如果係新車, 你睇佢整唔整?

咁咪好囉，比理由你買大陸車，比錢大陸

咁又冇咗批文物
屌佢老母死港鐵

可摸耳唔好燒英國車
市區綫白色車身/東鐵老爺車嗰隻就係英國車
觀塘綫睇落新啲嗰款就係支那車
南港島全綫支那車
馬鐵線有兩種車，一種同西鐵同樣嘅係日本車，紅黑車身係支那車

東鐘本身得29架英國車，5架日本車

自從7月15號直通地獄鬼國班次減咗之後換咗時間表
朝早繁忙時間最盡可以出到33架

出軌斷車少1架
沙田燒車少1架
上水燒車少1架
大學攻車少1架

1車日本車唔覺意被插中頭牌/擋風玻璃
隨時只可以去八鄉整，又要時間

仲未計其他未知嘅

最多得返27架

通得返車都架架爆

紙製？

但MLR&M-train就僭建得太多嘢
好多奇難雜症 同埋啲嘢難裝難拆
要拆equipment A要先拆BCDE之類

記住唔好燒觀塘綫區支那車

圖都冇張,係堅嘅張圖一日俾cctvb loop幾百次啦

東鐵係確定咗換泡菜貨 已經嚟咗幾列

開心

咁點 唔通打爛地鐵站塊玻璃有用？

繼續運狗做幫凶囉

咁咪比錢囉，講咁撚柒多嘢都係想要錢啫

yup，東鐵批英國車算超班，改到變通勤型都捱到咁耐，又咁多人搭，所以依家五勞七傷啦

另外，地鐵批英國車build quality一定好過大陸車，你坐得多對比下就知……C車的門裝到斜嘅，過波口隻你腳feel到好震……

同埋C車投入服務前執咗好多defect，我估英/日製列車唔會咁伏

叫左你咪鬼用強國嘢㗎啦

雖然東鐵車就泡菜
但幕門好似都係支那
而且，泡菜車都係一樣好臭膠味

又有借口買大陸車喇

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

驚就唔好出車 ！

上次荔景炒鐵都冷處理左

我見倒啲黨鐵員工同示範者say晒hi喎
示範者喺路軌爆緊嘢嗰陣講晒唔好意思
員工就話快啲啦

好有愛

地鐵有工賊會工會
都有職工盟工會嘅
今次係邊面先？
（雖然職工盟都係廢嘅）

淨係計試車相撞 東鐵脫軌 都反映緊佢地有問題啦 宜家仲想屈我地會造成大量傷亡

agger
英國車本身都就黎換
你燒佢黨鐵都只係用少2-3年
但如果支那車gg就真係蝕大本

有撚分別咩
唔燒咪又係會撞到整唔到

工聯會，長智識了。。。

舊車唔想俾錢整咋？

東鐵點都無支那車
可惜可惜

東鐵係會換泡菜車
紫綫主力泡菜車
橙同機場就西班牙車
其他綫就準備全部轉支那車啦

黨鐵潛台詞：係時候送錢去鄰國

係囉, 冇人搞你架寶貝車都自己炒埋一碟
有冇人出嚟解話?
MTR高層唔係內部訓示話唔想有人提起咩?

反正堆老爺Mod車同MLR遲早都要退役，而家幫你加快換車嘅速度啫

一卡兩百萬港紙

同港鐵傾條件，肯交831 cctv就唔燒佢住

紅磡單野出咗報告未呀

東鐵批新車唔係支那貨，係韓國貨
只係垃圾沙中線工程令批黃頭未能壽終正寢

個次唔計

地方列車需要測試

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

你啲撚車都唔係攞黎行架啦

我唔信
我睇唔到
唔關我事

超過十成熟

咪好囉，反正佢地覺得將來香港係屬於支那人，點解要比佢地用英國貨？

popo保護不力

好波
港鐵 服價未跌過 姐係影響好細啦

依家邊有工會 只有共黨會

On9 撘撘下車去到太子俾曱甴亂棍打就唔驚嚇?

唔好意思借個位宣傳

港共慢性大屠殺，一定要推上國際啊！！

極重要!!!! 中共依加用緊TG嘅二噁英幫所有香港人絶育!!!

恭喜哂

林偉強食撚屎啦

SCMP有幾張相都幾震撼

黨鐵應該寫封公開信多謝人民日報

唔想做咪出聲囉

邊個話唔可以再整過啲車

咁小事就唔好拎出黎講啦

記得馬鐵換做大陸車個陣，過撚左好耐都係臭到死

紅磡單嘢呢

冇意外你都出軌架啦

發成績表?

冇人在車時燒車大鑊定載有乘客而冚車埋牆大鑊D?

暴徒

前線好多黃

簽晒名果啲

不論車船飛機 大6最多係外殼 支架～內部全部要外來技術

8.31 交左左太子CCTV出黎未

係咪ON9, 成10頁都未有人講出重點,
"鐵路工會聯合會" 係 "工聯會" 屬會

職工盟果個係叫 "香港鐵路公司員工協會",
當日元朗721, 屌控制中心都係呢個會

不過工聯會的確係香港最多會員的工會, 所以先咁多人叫香港人組織工會,如果唔係, 只會繼續俾工聯會騎劫民意同埋失去罷工能力

ps: 工聯會會員數40萬, 職工盟會員數19萬

黨鐵高層死哂未?

財經題：當年MTR 同KCRC 租咗東鐵線，依家車卡被燒應該MTR 定KCRC (100% 正苦持有）找數？

係臭到家陣

沙田燒嗰架整好啦

垃圾黨鐵

渣ga

唔會整，整返太貴
等新泡菜車

而家既唔可以，唔係

啲大陸車新車落車時總係有一陣怪味, 依家坐批城巴青年都隱約聞到

好似新聞都無乜賣黨鐵列車焚燒

紅磡出軌 美孚推石礐 中環相撞果幾部車好似醫番都晒藥費

開始有用

push

李嘉欣.jpg

工聯會架條友

條友工聯會架記得

個工會係工聯會屬會黎

支那豆腐渣車卡！

老毛又中

求解釋，真心想知

仲有單荔景站無左件事